====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il est désormais difficile , et il sera anormalement coûteux , d ' implanter des équipements pleinement satisfaisants au sein ou à proximité immédiate de la proche banlieue , et de lui permettre de ne plus être la ville informe et incomplète qu ' elle est actuellement , dans la majeure partie de son étendue .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

